笑料一單

今日就壞鳩埋

其實買Alfa唔係問題
買1993年車都唔係問題

但係買93年Alfa就...

你會唔會將2張相掉轉左時序
好明顯壞左先搵車房搞啦

冇掉轉，佢琴日出po話想翻新外觀only，點知今日就跪低埋

又話佢好有米嘅？

喺香港養舊alfa並唔係有錢就解決到

有咩野有錢解決唔到？

停產嘅嘢真係唔係有錢就得架喎
有都要等返個月

舊alfa
好聽啲講就叫有性格